可以吾用撤回逃犯條例, 但政府要公開承諾:"2023年前不會再審議逃犯條例!!"

可以吾用撤回逃犯條例,
但政府要公開承諾:"2023年前不會再審議逃犯條例!!"

p

吾你老母個老母
2023？你老母比狗屌
Blocked

收皮啦

Never revive

我地要一世都無, 樓主你仆街啦

收皮 p

岩聽

收皮啦P牌狗

[推上熱門]壽終正寢 不等於 徹回

2023年前唔可以提
咁2024年係咪得呀
你都神神地

on9 23年再推我地仲有冇命行出泥都成問題

堅持七大訴求

on9 p又袋住先？

小學生定於一尊

用下個死人腦啦